Without pain, without sacrifice, we would have nothing.

我明白當人想得到一樣野嘅時候可能要犧牲另一樣野先至會有收穫，但我真係唔知道自己仲有啲乜嘢可以犧牲

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

巴打加油，雖然及不上巴打，我身邊有人犧牲越來越多。沈旭輝都辭左兩份工。

大家咁話 ！！！ 你都要加油

push